點解雷神奇俠3最後Thor條女會死！！？？

如題?

唔係好明，劇情需要！？

伯母都應該就死
BTW 劇透死全家

收皮啦屌你老母未撚睇啊
劇透狗

屌你老母咩

屌你老母咩我未睇呀

Btw 推下等多d人睇到

舉報左

我都想知

小器鬼

好撚驚，比次機會

體育台

唔小心開錯台

樓主咁撚缺德 推撚到你比連囝ban

屌你老母

ching ho ball

屌你老母 廢事以後睇到更多劇透 block

屌你老鼠

屌你老母死臭閪

幫推

屌你牙

屌你老母連尼住

比人改左 言論自由已死

早就死左了

點解topic會改左

邊條仆街改鳩我topic!!!!

連仔表示：

屌你老母連狗

言論自由已死

連狗屌你老母

連狗 之前都俾佢改過

又改返，連生好野

改乜 係出面睇得幾隻字

睇撚完索爾我認為美軍既火力應該屌打聖域

可以名正言順block老鼠

又改返，屌你老母連狗